Une professeure s'intéresse à une spécialité pour les 31 élèves de son groupe :

\begin{itemize}
	\item 10 élèves ont choisi la spécialité physique-chimie ;
	\item 20 élèves ont choisi la spécialité SES ;
	\item 1 élève a choisi la spécialité LLCE espagnol.
\end{itemize}

Elle veut former un groupe de 5 élèves comportant exactement 3 élèves ayant choisi la
spécialité SES. De combien de façons différentes peut-elle former un tel groupe ?

\begin{center}
	\renewcommand\arraystretch{1.9}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{X X}
		\textbf{A. } $\displaystyle\binom{20}{3} \times \binom{11}{2}$&\textbf{B. } $\displaystyle\binom{20}{3} + \binom{11}{2}$\\
		\textbf{C. } $\displaystyle\binom{20}{3}$&\textbf{D. } $20^3 \times 11^2$
	\end{tabularx}
\end{center}